究竟點先出到pool

年尾就20歲 女仔手都未摸過
唔想a住grad 但又唔識做狗公
究竟點先出到pool

過多兩三年就慣架啦
出到pool你又煩拍拖架姐

寧願煩好過無

你重細呀，大多少少你就明
利申：A0 但身邊太多例子，睇見都煩

小弟表示20左冇耐
A0族，女仔手有拖過，但唔係拍拖個隻拖
完全同意有得煩好過冇呢個point

如果煩起碼日子無咁無聊 可以時時刻刻都係度諗點令女朋友開心
生活上又有人陪下自己 有個人可以分享喜與憂
好想拍拖

少年你太天真了
拍拖同生活係需要平衡
有拖拍=無機打
無機打=無生活

除非搵到個好似我果個咁部分game會同我一齊打
搵到件纏身既你都咪話唔死

跳落個游泳池度再出番黎

如果有拖拍 放棄打機都可以

唔打機不如一槍打死我

幽默感呢樣野...

樣子

無拖拍不如一槍打死我

正常掛

算啦
搞咁多做咩

俾我睇下 好唔好

咁你應該死撚左好耐

點比你睇 自爆？

係咪毒L樣加衣著先

我都慢慢開始咁諗

公屋定私樓

咁易出到就冇毒撚

係啊 無咩買衫 著黎著去果幾件

去ocamp個時拖下d女仔手

幽默呢樣野

私樓 不過大西北好平果d

無玩啊屌

脫左毒先啦

黎緊報下做組爸媽咪得
又可以食組女

22歲,就快手23
我已經唔再期望識到女仔
更唔好出pool

就算有玩 你都唔會滿足正係咁樣拖手

唔岩我既 毒撚又唔識搞氣氛

執下個look先啦
去剪個韓仔頭 之後買下衫 唔識襯就上去ig睇下人地點著
簡單一件淨色衛衣/ hoodie ＋ 老牛/束腳褲 D 女已經唔會抗拒你
買多支香水

30歲都未呻啦, 走啦

巴打讀咩programme，無女讀咩

我覺得我既問題係太靜 衣著比呢樣較次要

講黎聽下咩衫

都算有女 不過對d女無咩感覺

對咩女有感覺？

應該靚女

衛衣加條卡其褲

會關心我既女仔

無啦啦做咩要去關心個毒撚

靚女係bonus啦 不過當然唔好八兩金咁啦

卡其褲

或者咁講
會關心人 溫柔既女仔

好mean

好瘦好肥？ 唔敢講野？
其實唔係書呆子就好d認真

咁又係 我係女都費事理

做project冇同d女仔溝通咩？

中等身材
唔敢講野係真 怕怕醜醜咁
不過fd果d都覺得我幾風趣

有啊 其實今個sem都識到個我覺得唔錯既
之前約佢一齊返學都肯
不過佢wtsapp有時又唔覆覆下唔覆
add佢snapchat又無add返我
都知咩事

我d fd都覺得我幽默，不過係指樣子同身高果方面⋯

對唔住囉 毒撚應該自行了斷既

巴打都幾幽默

朋友圈子好少女仔

自貼

中學有
大學就真係埋唔到女仔堆

同樓豬一鳩樣

80%相似

只係我唔着卡其褲 主要運動裝

係咪有仔

99％ sure無

認真 為拍拖而拍拖好無謂
真係要犧牲打機
你開頭可能得，耐咗未必頂到
要有覺悟

我唔打機 咪又係A

道理雖然係咁 但不到黃河心不死 未拍過始終好想試下

我都好想，五月就21歲，讀左咁多年書一次拖都未拍過真係講出黎都比人笑

好兄弟

太靜真係唔得
男仔悶係大忌

唔一定打機，好多時放工放學都想自己relax
睇下電視youtube上網
有女就會好大程度改變咗你嘅習慣

利申 仆街仔試過n 次為hea而放女飛機

叫條女上黎一齊hea囉

係㗎，嗰陣真係日扑夜扑…扑到唔想
但問題係點都會厭
不過如果你有覺悟就一定冇問題嘅
等下機會啦

等左19年喇 幾時先有

認真
冇女都係煩大時大節
有女日日都煩
自己諗

我諗我仲衰過你
我又靜又冇幽默感又毒
冇異性緣

我咪一樣

有女都未必煩既 無女就一定會煩

笑左

好賤
有啲普通樣女仔係人都關心順便收下兵
樓主撞正依種應該沉硬

最大問題係個性格毒，同女仔講野會怕醜，搞到身邊個個女仔都覺得我好靜好悶，一副生人勿近咁嘅樣

你仲讀緊書都仲有機會啦
我出左黎做野既
而且朋友又唔多
我諗我應該無咩機會

完全係我黎

仲有兩年就讀完喇

留名學野

你唔係好多女咩

o5表示煩都係情趣

你個年紀已經結左婚表示：
你就好啦

i know that feel bro
宜家啱咀形玩得埋既都係同性
異性就全部都係hibye fd多

搞大人個肚？
抵啦 mk仔

岩啊

你係絲打

邊種風趣先
係男仔認為定女仔認為唔同架bor

都有女仔fd 話我幾搞笑
佢話我onon99咁 幾風趣

廿歲有得ＧＲＡＤ？你沈思君定ＡＳＳＯ仔呀？

喱樣唔係重點

係啊

閱讀u？
邊隻字話我今年grad

女仔比起男仔應該易識好多wo 定係你讀女人科

成科應該得1/3係男囉 算唔算女人科

20就學人嘈

唔知啊 我果科都應該得三分一係女仔
不過講真 只要唔係暗瘡肥婆 係香港女仔都係唔憂無得拍拖既

嘈定差唔多 起碼係可見既將來我都無乜可能出到pool

樓主讀咩科
我身邊圈子無咩女仔
20 a0 好空虛寂寞呀

sir飛

日日諗住恨拍拖既
往往唔會有拖拍
唔洗咁著緊既

利申A緊

要夠大膽先得

雖然想有女朋友，夠膽開口都應該可以有，但唔想要追女仔個過程 因為又要面懞懞去約人，又要去主動搵人whatsapp，覺得好柒好狗公

利申:中上男神樣，A2，兩次都俾女仔倒追

個心態同你一樣 但無男神樣

22 A0
已準備A住grad

仲有兩年大把時間啦
你畢左業之後出黎做野就更加難搵

BTW你地覺得做gym對出pool有無幫助
諗住完sem做下

屌，20歲未到就叫春

紅字 努力減緊肥嫁啦

加油

我覺得有d肉地係ok既 唔係痴肥就得喇

為出pool 先操自己？

點解no

有肉地=大波幼腰

有肚腩仔都ok

呢個post有好多野中哂
利申: 就黎21歲 A0見到身邊好多同性朋友有女... 而自己... 難免會叫下春嘅

結嗰陣未呀，而家兩個了
你就好啦，有得上連登……
我到而家先有得上
間唔時比我單身一日就好

呢樣野冇得解，我見到有d樣衰既毒撚都有女
完全唔明點解d女咁都揀得落手，見到就想嘔